無晒美金 仲可以㩒啲咩幣

遲咗㩒 行咗好幾間atm都無美金 點算好

yen 應該唔錯

6月剩係㩒咗500試水溫 mola mola

tui

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

瑞士法郞

歐羅

瑞 澳

推

AUD
CAD
CHF
EUD
GBP
JPY
NZD

日圓，瑞士法朗好似都唔錯

咁諗即係要㩒晒佢啲外幣出嚟